元朗打邊爐

想問吓元朗Yo號形點
入邊嗰間牛陣
係藍定黃店呀
牛陣又好鬼多間 尖沙咀嗰間就係藍店 元朗呢間唔知乜水

想同我老母食好啲呀 黃色經濟圈要加持
唔該晒

上黃藍地圖查唔到

Blue